建議開放ptgf自願注冊制度

等佢地可以攞正牌做雞

ptgf協會，要考筆試 路試

牌照A-bj
牌照B-ml

開夠26 個
From A to Z

C for creampie

D for deepthroat

Doggystyle都得

D1 係deepthroat
D2 係doggystyle

合法化 不得了

鼓勵推行優質PTGF試驗計劃

之前香港大人網做緊

建議政府成立性工作者名冊
保障小毒撚埋單風險